Twitter戰線：要 #Youtubeischinazi 上trend

乘勢起革命

push

推

#YoutubeisChinazi

今日只推依啲post

大家share 去fb ig

所有不公義一直發展緊

大家唔好比個疫情就當完左

有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

一個十六歲男生的眼

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

正負皮前都retweet左先

有新KPOP上架
幫手扯上關係